職業借種男真槍上陣 享受射後不理使人懷孕

英國網路上在近幾年出現一種特殊的「廣告」，主打「職業借種男」，這些男生都號稱願意提供精子給想要懷孕的女性，但他們都強調，一定要真槍上陣，而且射後不理。

據英國《都市報》報導，男網友泰瑞(Terry)就在「Craigslist」網路廣告上刊登：「讓地方媽媽受精懷孕。」。泰瑞強調，他自己不嗑藥、不酗酒，身體品質佳
非常願意為想要求子、卻又不想花大錢到精子銀行取精的女性們「服務」，他的條件就是射後不理，全程真槍上陣。泰瑞說，他曾經服務過一名女客戶，他和對方做了2次愛後成功懷孕，而他在與這名人妻做愛期間，她的老公也全程在房裡。

此外，泰瑞也曾服務過一對女同志，這對女同志想要有孩子，但不想與男人性交。最後泰瑞和女同志談妥，就不進行「真槍上陣」，泰瑞直接把精液交給女同志，讓她們自行處理，就在6周後，泰瑞收到她們懷孕的消息。
泰瑞說，他要的是射後不理的快感，但有人要的是懷孕，「這樣何樂而不為」。

除了泰瑞，記者也發現網路上充斥著許多想要當「職業借種男」的男網友，就有一名44歲男網友說：「做到你懷孕為止。」，還有男網友打著「英國牌」的號召：「想擁有英國混血寶寶嗎？來倫敦的觀光客們想要被英國男授精懷孕嗎？我等你們唷！幫助你們完成目標。」

報導也指出，有些男網友會考慮「後果」，顧及法律的問題，尤其是「孩子的爸」的身分。雖然這樣的職業借種男，通常都會和對方說好，不能讓他們成為孩子的父親
但男網友希克斯(Hicks)也表示，如果男生硬是被對方證明為孩子的父親，那就很難擺脫這層撫養關係。

港女福音

child 登仔劣種基因貼錢都冇人要啦

Aids

配種大叔係真既

雜種就係咁來

支那雞馬上狗衝
混血寶寶

死心啦你地
支那種唔會值錢, 因為有血緣既都會被中國籍
無論點都掛住僑胞既稱號

h 漫j 死人, 仲要屌大波人妻

靚女大把男人跟緊機 使乜問生保人借種
所以要得呢啲服務 啲質素都......

比支那人知道就仆街了 精都抽乾你

她的老公也全程在房裡
個老公唔知咩心情

夫目前犯

而他在與這名人妻做愛期間，她的老公也全程在房裡。

3p

你知道得太多了

點會呀 連登仔個個身高1米8 月入十萬以上
大把人要

混血兒呀

中出飛

中出即飛KOL

做到你懷孕為止。

男人受唔受

打著「英國牌」的號召：「想擁有英國混血寶寶嗎？來倫敦的觀光客們想要被英國男授精懷孕嗎？我等你們唷！幫助你們完成目標。」

唔係，個老公係坐係床邊dup低頭愁眉苦臉望住自己女人全裸比人扑

港女福音
亞歷老母2號

仲要幫人養便宜仔

靚仔叫混血
樣衰叫雜種

見老婆Ｄ西汁流出，乳頭硬曬，忍住不叫床樣

自己就喺隔離房偷偷地聽叫床聲拎舊豬肉打飛機

ntr呢個性癖你地鬼明咩

我唔明

Hotwife

我不行了

個波比第個男人推到搖下搖下 見到自己老公係隔離垂頭喪氣，就伸個頭去同老公接吻
錫完就講無論點我都會咁愛你 然後繼續比個男人拍拍拍

如果只係借種應該不用全裸
如果全裸，會不會順便kiss同啜lin?

有冇LINK

屌你

佢老公不舉囉,仲問

可能係gay嘅呢

想知如果catgirl 搵佢 佢會唔會照做

－路屌一路望佢老公

真狗公

叫我？

兩個慾火焚身起上黎唔想錫都唔小心錫左啦

你吉我老婆我咪吉返你

好似依套滅門慘案２借種咁 老公係老婆隔離睇住比其他男人屌

我對自己好有信心

佢應該對樣冇乜所謂，純粹好享受屌到人大肚嗰種快感先咁玩

我有老公

咁似我玩過隻galgame既
又係幫人配種

係人都知佢想點

中出即飛俠

可以打飛機打到最後插一插既姐

估唔到我同你嘅基因都冇人要

入閘要緊 我會小心

洗乜呀...雜食咖嘛...飲幾罐喜力直上老蘭等鬼佬執咪得囉!

將來好多人都會亂倫...你老豆係我老豆,,,

識一個姓許的臭閪港女真係唔知係邊度搵個男人借種生仔
但係個BB完全唔似鬼佬

心愛既老婆比人屌，老公看到會哭嗎？

諗起套戲叫借種

英國人做鴨的方法特別多

套戲J過好多次 對軟白奶

18年後個個都返黎搵老豆就好笑

連登仔好願意比你地射後乜都唔理

泰瑞直接把精液交給女同志，讓她們自行處理，就在6周後，泰瑞收到她們懷孕的消息。

有種性癖好叫cuckholding，老公要睇住個老婆比人搞先興奮。

遲早大把大陸中產借種之後生落黎呃居留(如果可以)

若干年後出現大量品質不良既近親繁殖
支共百年內倒台旨日可待

只有白人男有資格

職業種馬

連登仔：借種(要美女)免費

叫哂D港女去換血啦

未來下一代全部高貴白人混血寶寶 港英血統

香港有救了

職業豬公
萬一吊到個不孕嘅呃洋腸
真係屌到死都屌唔完

叫Terry、英國人、搞人妻，我諗起一個人

打種機器

俾你睇住 講到明便宜仔